警罵示威者「曱甴」 警民關係主任︰正面去睇，曱甴係好有生命力

反送中運動的警民衝突中，警察和市民之間口角不斷，警察經常指罵示威者是「曱甴」。最新一集今晚即將播出的港台節目《鏗鏘集》中，任職警民關係主任的總督察譚汝禧回應時指，無需過分解讀「曱甴」兩字，「調返轉頭，曱甴從正面去睇係咪好有生命力呢？」

《鏗鏘集》早前播出預告，新一集以「警民相惡」為題，訪問警員對警民關係惡化的感受。當中一名警民關係科主任譚汝禧，回應在反送中運動中警察經常被指濫暴，他說相信每位同事都是專業，就如警隊誓言「不對他人懷敵（惡）意」一樣，相信警隊的整體情緒是很失望和沮喪，但是市民不需對部分稱呼「overinterpret（過分演繹）」，「曱甴當然你哋諗係好差嘅比喻，但調返轉頭去睇，由正面去睇，曱甴係咪好有生命力呢？」

警察隊員佐級協會今 8 月首次在形容示威者「與蟑螂無異」，警員此後多次在示威衝突現場，指罵示威者、以及圍觀市民是「曱甴」。警察公共關係科高級警司江永祥曾指，有關說法並不理想、不禮貌，但情況未見改善。

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

居然仲可以咁兜

Onl99

正面去睇，蛆蟲好多蛋白質

咁屌人老母點解要還

"狗"正面睇都係人類忠心朋友

咁正面
我哋黃屍受唔起

所以叫返警察就曱甴就OK

正面d去睇，黑警好似蝙蝠俠，死黑警係祝福你地上天堂

Pointless and degrading comment that leads to overall loss of reputation.

Good!

On9當有趣

咁叫果班人係咪咁諗
你唔好話狗係好得意同忠誠

好撚好笑屌你老母

話你地係狗都係好忠誠

我欣賞你思路

明明讚緊佢老母姿色尚存

正面去睇，黑警死全家能夠更有效分配地球資源

呢個okay

話你係狗都係讚美忠誠勇毅

咁正面，不如生吞幾隻曱甴嚟睇睇，蛋白質好豐富㗎！

國際文宣

香港警察 吞槍自殺

正面啲睇，可能來生唔使做中國人

減輕家庭負擔

正面去睇 解散警隊有助香港重回正軌

真係以為自己睇緊笑片

狗都好忠誠勇毅呀

完美演繹狗口長不出象牙

市民叫佢地食屎都好正面，屎都仲有好多殘餘營養係到

正面去睇，支那都係一直以來其他國家對中國嘅稱呼，突顯左中華文明燦爛嘅一面

Push

咁「黑警」都好客觀，「警狗」直情讚揚緊警甴忠誠添

有生命力,不如

忠共勇毅曱甴，曱甴心繫社會

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門

[1223] 今晚七點，迫爆中環，撐星火！！

「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

所以話你黑警其實都可以好正面
黑色吸所有顏色 咁咪證明警察接近所有唔同意見 幾和諧

希望大家正面啲睇警嫂玩三p，警員唔使浪費多餘體力滿足伴侶，可以集中精神開OT。好彩嘅話送埋個小朋友令家庭生活更完整，再好彩啲個小朋友有機會係混血或者資優，好過生ET。

咁狗都好忠心嘅

示威者成日嗌警嫂3P 正面黎睇 係代表警嫂好正？

正面啲諗，生老病死人之常情，全家可以同年同月同日死係福氣嚟，嗌黑警死全家其實祝福緊黑警

黑警死全家都可以正面去睇

應該係吸光 光係咩色都有 咁黑吸光 咪吸晒唔同顏色

有閪水
唔係死蟹
有生命力

咁都唔洗過份解讀「支那」呢兩個字
燒國旗都可以代表支持中國發熱發亮

其實幾撚智障先講得出口

正面啲睇 叫你哋做撚樣都係一種稱讚嚟

我係個記者就由個一刻開始叫番佢做曱甴，睇下佢應唔應

毅進仔=欣賞警察積極進修 對其學歷加以肯定

咁樣狗都係好好嘅讚美，係人類最忠實嘅朋友
所以我地都係直接叫佢地警渣算

正面啲睇，黑警死全家都係想佢咃整整齊齊

係
所以你地係綠曱甴

屌你老母，正面去睇，多個老豆唔錯
或者你老母個樣都ok

狗等於忠誠勇毅

咪就係
表示警民關係好似朋友

有冇人信丫拿，dnlm

正面d睇黑警全家終有一日會百年歸老
正面d睇狗嫂都係好靚先吸引到多於一個男人同時性交

警方不需對部分口號「overinterpret（過分演繹）」，「黑警死全家當然你哋諗係好差嘅口號，但調返轉頭去睇，由正面去睇，全家齊齊整整係咪好有幸福呢？」

咁讚返佢地做曱甴 仲係唔多人咁叫佢地

狗都係服從嘅意思

嗌咗好耐啦
而家覺得嗌綠曱甴仲順口過嗌警犬

死警甴
鄧小強
利申：冇敵意

12.23 19:00 星火不息集會(已有不反)
愛丁堡
12.23 12:00 19:00 和你stuck稅局

12.24 和你shop 19:00 5區和你sing
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.25 13:00 6區遊行 18區和你shop
12.26 13:00 6區遊行 18區和你shop
12:30 12:00 和你stuck 稅局
12.31 19:00 18區地鐵站外和你拖
倒數口號「光復香港 時代革命」
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

正面咁睇
話你黑警
黑,代表嚴肅
話你死全家
係激勵你
話你係仆街
係讚緊你仆心仆明
話你係共狗
係高度肯定你對黨忠誠

人類對野狗都好好

關Sir：「條濱州（軍裝，沙展）鬧我啊！」啊頭：「佢講左D咩？」軍裝（下屬）：「沙展話：『你老母，冚家剷』。本人覺得你老母系出自關心同問候嘅助語詞，至於冚家剷，客觀形容破碎家庭，一啲都唔覺得侮辱上司。關Sir可能身世相近，所以有啲敏感，Sir」

低智商警甴淪陷到一個撚點只有支拿人才可忍受！

Btw, 正面去睇, 支拿都係好有生命力

正面咁睇，話屌你老母即係讚伯母風韻猶存

推

前幾個月重有篇報導話叫前線唔好講咁多曱甴
而家直頭合理化埋

即係係咪其實支持緊示威者咁既意思
低能

人地諗左幾個月啦

仲無厘頭過周星馳啲戲

Cls公司

正面d睇屌你老母都係交歡

呢個推上國際肯定震驚全世界

其實 叫 支那 都係想你地唔好忘記你地中國國恥

無需過分解讀「屌你老母」四字，「調返轉頭，屌你老母從正面去睇你老母係咪好有吸引力呢？

警甴係得咁上下質素

收撚皮啦 無恥賤種狗

到時去海牙講

我想講屌你老母好撚有動感同想像力

咁都得

唔怪得話警察係狗了
因為狗比較忠心

我話你老母係雞掉返轉頭睇雞係咪好有母愛

真係咩都佢講晒

習曱甴

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

黑警我屌你老母
黑警=帶黑面巾警察
屌你老母係因為怕你啊爸滿足唔到你老母會家庭不和！所以先幫手喂飽你老母！
記著聽到唔好過份解讀發爛渣打人噴人啦
屌你老母

咁平時兇神惡煞咁叫，唔通讚緊我地呀？
用下死人腦啦，垃圾毅進仔
我係話緊你地垃圾呀，係負面呀，垃圾

講嘢都唔經大腦，咁㗎人做公關，食得屎啦

即系屌你老母，正面啲去睇系你老母好索好砌！？

回應咗啦 你on9呀

但我唔係咁既意思

食屎狗都唔係好差姐

「支那蝗蟲」都係好有生命力既稱呼

我屌警犬老婆
都係賺緊佢老婆仲有閪,係正常女

為表示香港警察生命力強, 大部份市民建議成個警察部門正名"香港曱甴"

狗都好忠心的

痴尻線

屌你老母都可以係讚你老母好正啦，痴尻線

正面d睇警嫂3p都係代表有吸引力先會同人扑野既

當年納粹叫猶太人老鼠、曱甴，原來係讚佢地生命力強

其實咁講有咩意思啫?
講完之後又冇辦法平息民怨,
又唔會令人覺得你哋好叻, 能言善辯,
咁證明到啲咩先?
popo仲未死? popo識講嘢?

叫你死全家 都係想你家庭負擔唔洗重姐

正面啲睇，狗肉都幾好食

警犬都對中共好忠誠

以後都叫香港警犬

咁速龍係咪好快可以滅亡？

想話佢地無做錯到

正面去睇，狗都好忠心

反了反了。即係警察叫人曱甴原來係主持示威者？

起班黑警底都係為左表揚佢地英勇事蹟

證明警甴隊啲稍為有讀過書嘅水平都係咁低

一個警民關係主任對外都可以講d咁既說話
證明呢個組織已經腐敗到無得救

咁市民屌你老母嘅時候，正面咁睇都係出於問候佢哋嘅娘親

[1223] 今晚七點，迫爆中環，撐星火！！

話佢地係狗
代表佢地好忠心

話警察係弱智

正面d黎睇，政府帶頭做公益事業

屌哂你班警甴老母
正面去睇，伯友風韻猶存

做得差佬多數弱智, 個問題係人地正面聽? 係你地明顯負面咁講.

BTW弱智正面睇都係話緊佢地單純啫

Already said that long time ago, cockroches is the only species that survive ice age. So why so serious to Po Po?

以為自己好識公關技倆

[black]曱甴妹[/black]

一屋曱甴

正面啲來講 某程度都係幫你老母爽

警察不需對部分稱呼「overinterpret（過分演繹）」，「狗當然你哋諗係好差嘅比喻，但調返轉頭去睇，由正面去睇，狗係咪好忠心同活潑呢？」

以後佢地一聽到市民屌佢地老母 即係問候伯友近況順便讚揚佢風韻猶存
死全家即係祝福闔家平安
只不過 話佢地毅進仔就真係如實陳述佢地不學無術

死黑警

幾錢個月，講埋啲嘢咁on9

小學生都識分，聽眾係咩人？

狗奴才咪會咁樣去自我安慰

死做爛做似隻雞 俾人鬧仲要開口笑

警甴兵團

Crossbreeding
雞犬升天.jpg

洞房花燭夜

狗屄

HKPF:老婆如衣服 白衫隨便篤

話佢老母係雞都係讚佢老母好客 交遊廣闊

正面去睇,警曱老母性欲大滿足

調返轉頭，黑警犬從正面去睇係代表載上黑色口罩的忠心警察咪好有說服力呢？

我學黑警咋

便宜仔？

契家佬同狗屄床照候補

唔夠Candice下面闊

你老母冚家剷？？

麵包超人？

香港人重視家庭觀念。抗爭者形容「黑警死全家」實是祝福警務人員一家齊齊整整早登極樂，外界毋須過份演繹。

曱甴論出現之初
有諗過呢點

對住講狗唔犯法

咁即係政府官員、法官、國家領導人做曱甴都唔係問題

幾咁on9先講得出口

唔好以為好好笑

當著媒體當當正正將極度襯非常不合理（99%既人都會覺得係罵人）既野合理化

同講屌你老母係敬重你老母性感一樣

仲要無人可以阻止佢

係好恐怖好可悲既事黎

前半錯左喎 佢地真係覺得讚緊佢地